而家既中共仲有冇當年中共咁勁揪

明居正研究中共好多年
今集講返中共當年點撚蔣中正撚狗咁撚
俾人滲透都唔撚知

中共本來就係死漢奸

一定係以前。以前有合法性，有毛澤東，周恩來，同一班元老。

依家真係無乜。個經濟成就係唯一合法性，但調查下會發現背後數據好可疑。

簡單講，如果真係咁掂，貿易戰一早完左。中共無理由介意蝕少少錢解決所有問題。

叻既人都走曬
一係文革果陣比人鬥死

係
文革班人未死哂香港真係冚家剷
溫水煮蛙

梗係冇，開國用45年蘇聯+滿州國軍備打49年嘅仗
依家係用偷返嚟嘅美國90年代技術、買返嚟嘅70年代蘇聯軍備（防逆向工程）、有軍事禁運咁去打2020嘅仗。